求救 !! >< save 太多數據load 親都彈game 應該加ram 定 顯卡 !!

求救 !! >< save 太多數據load 親都彈game 應該加ram 定 顯卡 !!

FIFA19要求
i3
8gb ram
gtx 650

我部機
i5

8gb ram
gtx 750

一買得多人 入得波多 就load唔惦
所有已更新到最新
應該加ram 定換 顯卡

顯卡 1060 依家幾錢 !! THX

換晒所有嘢去

><><><><><><><><><><><><><

成部機咩spec 咩型號？

顯

顯卡

成部重新砌過佢

要load得快就換過好啲嘅顯示卡
見你成日save得多，換大啲條ram嘅容量就OK，咁一多save就唔會咁易彈
不果要升級都建議配合埋新嘅底板同CPU
唔洗換火牛同HDD，慳返少少
慳嘅錢執個平平地144hz嘅mon，畫面會順好多

希望幫到你

><

換過個火牛同hard disk就得

換個keyboard

亲你淘宝看一下再不信你百度試試看
全球最便宜 保証假一賠百
么么大

換新keyboard mouse 舊既有衝突到 會拖慢部機

咁多代i5你用哂？

是但執張570

你應該換左個腦先

1030幾十蚊都收到二手啦

粒u無後面個幾個號碼點知第幾gen
點幫你呀

應該砌過自己個腦

大陸仔樓豬 真係屌都廢事

人地要i3 8100 你i5 6500 都輸啦
你唔寫好啲個spec